當年比人屈free rider 而家想報仇

比條死MK 屈我Free rider, 搞到我gpa 得2.幾，佢就過住幸福快樂嘅生活，我就湯房人生，我冇野好輸，但佢呢？哈！

住湯房都未至於訓街

同媽咪住啦

同佢地早就斷絕關係

你點解覺得gpa過3就唔使住劏房